## Описание

Есть внешний сервис (класс для работы с ним `App\Services\ExternalService\ExternalService`), который обрабатывает сообщения группами. Данный сервис может обрабатывать только
определенное количество сообщений `ExternalService::N` в заданный временной интервал `ExternalService::P`. При превышении ограничения, сервис блокирует
последующую обработку на долгое время.

Задача заключается в реализации логики (в классе `App\Actions\SendMessagesAction`) к данному внешнему сервису, который позволит обрабатывать максимально возможное
количество объектов без блокировки.

Пример запроса к текущему сервису:

POST /api/send
```json
{
  "messages": [
    {
        "id": 100,
        "text": "hello"
    },
    {
        "id": 100,
        "text": "world"
    },
    {
        "id": 101,
        "text": "hello"
    },
    {
        "id": 101,
        "text": "world"
    }
  ]
}
```

## Требования

- решение должно быть в git-репозитории (можно прислать архив или опубликовать на github, gitlab, bitbucket...).

## Пожелания

- документирование кода;
- тесты;
- использование статического анализатора (конфигурацию положить в репозиторий).
